有冇人玩即市牛熊入黎交流下

歡迎大家討論
今日戰績 想保持日日穩定賺到
剛u grad 冇野做 求有日日駛費吊住命先 希望有巴打交流下

350就乖乖地搵份工啦

假呂布

不出三個月你會輸哂
快D搵工

傻hi
收手啦

持倉1/1係咩？牛定熊過夜

唔錯呀，keep住每日練習
滾大個本，每日幾格就夠
睇準先落注

即市買遠熊

咁我認為冇話一定得一條路贏 玩近又要接受佢既風險 而且我制定左個注碼 所以咪簡遠d

Bb有用 但自己都研究左一套

Lm

有幾傻hi 9000蚊輸唔起咩 我諗住滾雪球咋巴打

股神即將誕生

可能個系統問題 而家冇倉

我都係個傻散 希望大家交流下咋 放心輸贏都貼

認真，我輸好多 我唔會再賭，我都希望救得一個得一個

我都玩左一段時間 明白最緊要個心態 唔好心紅
每日會制定10%最大上下限比自己 夠就收手 呢個係我心得 而家想搵志同道合既人一齊研究

聽日9:15買牛定熊？

我都係架 頭2年真係輸左好多錢成20萬都有 之後明白到積小成多 慢慢開始研究唔再發夢做股神 已慢慢收復失地

唔知 交流下

大手數 細格 密食 SET好止蝕位 睇岩有信心先出手 食一兩格 試下盡量一日4單內啦
你咁樣50蚊格 玩到出年 但係輸一輸就永遠止唔到

Lm
都係玩day trade 牛熊
一齊交流下

lm 支持

我都曾經咁諗過 但個注碼大左既時候好容易影響心態 好易比市場chok左 但睇得出巴打都有咁上下經驗 我總認為冇壓力既trade先成就到最好既trade

成日贏左唔識止賺 最後執好少

一係就太chok 急住贏少少走 之後爆單邊

無賺盡呢回事
贏緊再贏多就博trend
回先出 賺錢都好過輸啦

你會點睇佢係真回 定 chok? 我而家會 set 高位5格做止賺

LM, 呢幾日個市玩唔落手

我都玩咗牛熊一段時間，輸多過贏，通常贏幾次，之後一次就輸返晒，只怪自己唔識控制注碼 v_v

支持貼倉POST

升太快 唔出手住

睇下到286個市咩反應先出手

懶野 今日收手聽日繼續

淨輸17格?
定win幾格 輸廿幾格?

你一日贏幾百 輸就幾百/幾倍上 點賺到錢

我試過買大期一日食5點

都幾好

有玩 近排繼續研究緊自己套system 儲夠本轉玩期指

剩輸 應今日心紅左 溝左貨

係呀 抵比人笑 聽日繼續囉

不過今日係衰我唔理志溝貨又冇跟預期止損 你笑得我岩 我會記住你地既說話提醒自己

唔好玩啦

我都無笑你 呢個方法不嬲都難 100%勝率先做到全職 我以前試過 係好易fail

你隻熊唔知挨唔挨到聽日下晝

我都係岩岩玩 贏少少輸多多咁

佢都賣左啦lol

巴打累計輸緊幾多

我冇輸呀 我5千蚊起倉架

係呀 真係好難壓力仲要好大 所以我希望借呢個平台記錄下我既日程 大家互相交流

我盡量保持唔過夜 dt最好

今日有野做睇唔實市 好過冇

玩左一星期 2千幾姐 始終新手唔敢玩太大
同埋驚打把 蝕住放執屍好過

今日收手喇

留名等睇輸身家

點解咁睇我？

我支持你，每日執幾格，唔貪就得

玩牛熊輸既都係因為貪心，又唔做止蝕，守規律根本冇事

多謝你呀

今日收手

仲係5手咁玩？

牛熊無手續費？新手求教

係 但星期一開始會開始加大注碼用100蚊格玩

我用富途免佣 算係最抵玩
教唔敢講交流下可以 你先了解下個投資工具先啦

就算有都唔高
scb都係幾蚊

我有朋友佢睇statement 成廿幾蚊一次 出入夾埋成4十幾

試下你咪知

要買都唔一定買到

我都岩岩開始，用緊八仔，呢幾日個system有問題玩唔到仲搞到我倒輸少少

有巴打介绍華盛通免佣，仲有冇咩平台快同免佣或者平？

利申：12k>24k>8k

同股票市場一樣 有買賣盤 你要睇住黎接

留名 開始玩左2個月 平時有返工就唔玩 放假先會玩

認股證有d似long權唔會打把但有時間值
牛熊證會打把

睇情況而定 其實入場應該有哂止蝕位 你溝貨已經唔理智 係將錯誤交易無限延伸

我係tg 谷都識到幾個好似你玩炒格仔幾勁ge人（有全職炒有番工炒）
命中真係幾高 但炒格輸ge人好似比較多
守規矩係好重要 搵到個方法就要跟足 即市炒唔可以猶豫 止賺蝕/入貨要果斷

可否share tg 谷？

師兄共勉之 我都係由時間磨練出來 多出街感受下 就會發覺你輕鬆郁郁手指賺幾百至幾千 其實對於好多家庭來講好幸福 我希望我既知識同經驗幫到人

100蚊格最高賺3萬7
200蚊格最高輸5皮

點解差咁多
心態問題? 市況唔就你? 策略轉左?

買完極速急插
做緊野冇睇，打埋

tg 谷

今日咁樣先 有野做

早幾個星期開始試炒格，結果輸幾千
次次都冇跟足止蝕位玩，又或者溝淡瀨嘢
不過早輪有幾次見佢跌咗唔少諗住差唔多彈就入貨，佢再同我跌多兩百點 唔識睇

加油樓主
我都係玩日內

自己寫左個指標見到就入, 都係玩50-100K 本金永遠都唔超過一萬 都出左好多轉金 用黎去左3轉日本了
一日唔洗玩晒全日 玩自己擅長既時間 正常唔係全職既人基本上唔夠定力同耐性同咁高集中力玩到全日都可以做岩判斷(做岩判斷唔係講緊一買就賺 係做岩左你個規則, 就算蝕都可以係做岩的, 呢個大部份韭菜都唔識. 下下以為贏格就=做岩. 要承認損失係交易100%會依附既野黎, 承認損失也不失心態就證明你成長了.)

重緊要有自己既策略 守規則 不加倉 不逆勢 買入前定定賣出價 止蝕價

寧錯過勿亂入

我睇咁多玩牛熊輸到跳樓果D都係咁 唔分析唔睇清楚就跳入去
買完又唔睇市 睇完錯左又唔認錯 一係加倉一係死扛 , 一次好彩番到生 試多兩次一定輸突

同埋唔做資金管理, 下下都ALLIN 或者一球野落.
我初初就正股牛熊9:1
牛熊玩恆同騰, 但騰呢排弱得好緊要 所以冇玩

今朝到而家都9個訊號 勝率都過7成 已賺9格 唔玩了
一日多數 0 - 500就走 唔貪心, 睇成日都冇咩用, 有賺小小練習夠了就做番自己野 再學下其他正職或者投資既野或者做下副職

巴打好勁

小打小鬧, 賺到一日生活費都夠皮

同埋人既直覺好準 多數入左覺得領領地野 十之八九都領硬野

而往往D人就係唔認輸死頂同加倉之後就屈人呃錢

呢樣係經驗所訓練出來的直覺

最緊要冷靜

今日好易執

今日真。收手

好快輸返

妒忌?

師兄玩遠定近動物多？
交流下心得

nono過內人

可唔可以教下我，你點樣炒牛熊 我唔識買正常牛熊

同意 話唔玩就應該唔玩 多手落場一坐就會變唔理智

你幾輸法 分享下？點解輸？輸d咩？

你有咩唔明可以問
我從來認為唔可以學習人地果套 只可以學到人地既心得 因為個個抄既pattern都唔同

巴打點睇遠恆熊當買空恆指?

遠既定義係315左右打把位

晴巴求極限教學 真係快入破產門

衰貪心 輸左十幾個有突 開頭賺十幾個

長玩必輸

一切都是在於紀律 要明白自己輸咩 加油 若然抄賣真是不岩自己就離場

315太遠了 你不防了解個市上邊有咩阻力位去決定買牛定買熊 加上考慮下咩原因要你而家入熊呢 點解唔等高位d再入？ 市場上冇人必贏 食到8成波幅已經係王

樓主daytrade睇咩timeframe?

5mins

睇咩indicator

5分應該相當食得較長波段 我睇1分 應該都唔夠樓主食到咁多

相對

今朝玩牛熊同賭大細有咩分別

正如上面巴打講 每次交易一定依附輸呢個可能性 心中有個輸既上限找出最值得入既位置 錯2次 果日收手 連續錯3日收皮 就係咁簡單

今日未有理想位置出現 盡量唔落場

今日大家點？

玩期好過牛熊！
祝君好運！

贏就贏粒糖 輸就輸間廠

你玩左股票幾耐架？我係新手黎

屌 重貨左熊。依家個勢高開 聽日走唔走到 ？

睇番個人交易模式 如果Dt加大槓桿用牛熊我覺得冇問題

4年度 但認真學習係呢一年

巴打 分享下

早幾個月買左一皮騰牛 打左靶
當時一日跌20蚊 不過嗰陣騰訊仲係400蚊
利申 學生

我冇學習過，完全唔識

我前排都有隻野打咗靶

勁呀 日日有追你post

呂布兄你都分享下啦 我想日後呢度係可以一眾巴打交流下

有冇諗過當中係咩問題？買太近？定自己太心紅？定或者根本睇錯市？

因為傻仔玩過夜

唔止蝕?
牛熊呢家野唔對路就要走㗎啦

好奇問下點解捉唔到10點半同埋1點半個up trend?

10點半個UP TREND我都食到
QQ357有成億接盤，沽壓唔夠勁
成個HSI都望住佢黎升跌，即係向下望空間不大
同一時間上証爆上差不多20點
值搏率高就入牛了

我都捉到 仲要今日恆牛熊都走左轉 每次十格

驚唔驚自卑呀，布神轉身快過閃電

冇信心 唔敢建倉

今日又贏左幾多

今日執11格 收左手先黎個百幾點大爆趺
好傷心

師兄，平均玩槓桿幾多倍？

屌，今日個市好難玩，重傷

same

朝早仲正常幾格幾格咁執，屌，晏就一開市追撚左入去，輸返十幾二十格

太遲止蝕...冇左一半錢

So9sad

呢排日日都花生倉，唔敢入市

屌，唔入已經係贏

朝早果轉
下午果轉入唔切

樓主去左邊

應該輸撚哂啦
佢剩係買牛 無見過佢熊
以為跌400唔再跌

點知跌夠700

同感

呢邊都有你

你跟蹤我

我黎先架

好衰架你

傻啦 我點會吸引到你

呢幾日忙搵工面試 都冇時間trade 咁前果排係升勢唔買牛可以買咩 聽日下午又要in工 下星期再戰啦 而家我會有彈買熊

留名學野

樓主BB 呢? 利申輸左10K

樓主收佐皮

認真想同daytrade友討論下 想睇下有無多d方法玩牛熊
利申 都係U grad 玩左大約2個月

想對沖學野

樓上好勁🤦‍♂️

係就日日貼倉啦

之前豬撚到食屎
依加先追返少少

我打算今日開始日日貼 到時如果得左就開心share個方法

巴打今日係點部署 平時用咩指出標

支持
還掂樓主唔知去左邊

thx巴打 希望可以keep到每日都有成果

我今日見工呀 咪講左囉
支持其他人都貼下倉鼓勵大家

見完工未
炒股咁勁唔洗返工都得啦

貼倉呢？

樓豬見工見咗三日

輸撚晒啦個傻系

牛過夜

未呀 準備緊其他野 未有時間玩 每日賺得幾百點樣唔番工呀

係啦 好慘 求巴打帶路

幾百點都幾千蚊一日
咩工都有幾千蚊一日

我本細 冇本事 幾百點都係得千零蚊 加上邊有可能日日贏 有咁叻就好

睇你貼倉個排勝率好高喎

時運好啦 巴打你都係日日抄？

係啊
上個月裸辭左HEA緊

最近成績點？
老實講最近叫我落場都帶乜信心 我唔想輸呀 所以咪唔落場

暫時今個月單日計未輸過
不過細細注玩所以賺唔多

勁wor 分享下啦 每日執幾多到？

想知呢張圖係咩程式
本身以為係富途, 但原來富途冇得寫買賣策略/指標

會窮